DSE手足，加油。 呢年辛苦你地了！

相信今年考公開試既你地唔容易過今年，上半年經歷香港史上最盛大既抗爭，下半年又要經歷可怕既武漢肺炎。

相信你地身心都好疲累。唔講咁多。

各位手足，大學見

大家唔好忘記仲有班係牢獄中考DSE既手足。

記得登記做選民啊！

聽日係第一科visual arts開考

大家一齊支持下DSE手足

考DSE既你
仲睇呢個post?
睇多陣 睇下大家點支持你地
就好返去溫書啦！

推

第11件事
正字係注意，考試寫註意會扣分。

相信好多人都想入暴大
下年暴大見你地啦！

連登仔全力gchi dse手足
拎撚哂d星星
唔好比大陸狗拎！

同學仔加油呀！
俾心機溫書！

最後衝刺

加油

咁易入咩
預咗做後門狗

入到港大先夠班做天琦老婆喎 手足！
搏盡左先啦！

手足入晒八大 咪撚比蝗蟲入

中文唔會有3

會有既 清理下每份paper 咩玩法就拎到3架啦！

手足 加油啊